係你地心目中點算係優雅？

我心目中嘅優雅係只可意會，不可言說，同靚係唔同。

Audrey 係我心目中唯一一個elegant既女神

第一張靠裝扮 個樣原來唔係好掂
第二張好靚 可能都有執過下圖